cheap講香港畸形的選舉制度

節錄重點：
香港每年都會有五萬名，來自中國的新移民
逐漸的這些人可以左右香港的選舉
中國移民平常用百度，微信與微博
看的聽的用的都來自中國
情理上他們支持北京政府
又不太受香港主流民意影響
所以北京靠這種灌票戰術
就算幾年之後給你真普選好了
他也可以掌握香港政局

之前時事台某post有人提出新移民可以同化
我其實100%唔同意
只係未諗到個point去駁
但cheap呢條片100%講緊我所諗既野

出街食飯留意吓講普通話既新移民
最多話佢地會用whatsapp為左工作
但平時圍爐用既都係wechat
接收資訊既都係微博
你話到時投票佢既價值觀係點?

今次區選嬴左只係證明香港人肯走出黎
唔好輕敵蝗蟲大軍

推

善啲同佢哋傾計, 咁樣就可以同化佢哋， 仲可以調返轉頭對付一班藍絲

好老實一個台灣人都整合左咁多point去提醒香港人
要醒醒

umm...佢地同鄉親父老都係用wechat溝通
用埋曬啲朋友圈
老老實實就算喺香港住左接近四五十年既藍絲都係用wechat同大陸親戚溝通
新移民又點會同化到佢地呢

PUSH

師兄你真係無同過啲新移民姨姨講過野
佢地係跪開話政治唔關佢地事居多
黃藍都係少數
但當然新移民要stop
但嚟咗既你都遣返唔到，咁就應該盡力同化佢地
我都成功同化咗樓下個看更新移民阿姨

雖然是整合，但主要是參考鄭立，不如直接follow 鄭立（雖然觀點未必個個認同）

新移民你當藍黃73喇

係制度內好難玩贏共產黨
選舉贏左 仲有行政長官 過左行政長官仲要過人大
就算過到人大隨時黎個釋法
制度只係favor共產黨
仲未計150新移民 種票 依類賤招
只有將主權搶奪翻香港人手上 推倒制度重來先算得上香港重光 唔得就疊埋心水同共產黨玩攬炒
2020玩功能組別只係無辦法中既辦法 焗玩

其實大家都係片面之詞
可能我接觸到既大部份都比較負面

五大訴求只係一個開始
唔全面改革，甚至獨立，我地依然俾中共控制住